如果當年千尋老豆部車壞左...咁千尋仲見唔見到白龍???

如果千尋老豆扑野戴左套？